滲透分化

對家做緊滲透分化
我覺得我地都要滲透分化
但我覺得可以低調

執行者應該當自己係一個演員，盡量迎合對方價值觀，獲取信任，然後分化離間

要擊潰敵人，首先要將對方吹到上天花板，等佢地自我膨脹，膨脹到超過自己既能力，就自爆

Sorry for 1999

Pish

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？